中國各地有人上街

其實香港都要免租
直到疫情結束

聽日就被收皮啦